小妹初嚟報道，想問呢度有咩規矩要注意？

唔好捉人錯字

要有厚德

唔好同Donald侵秒回post

要加我Tg

要貼自己個樣比大家認識下你

要po bam圖先

唔好打5p字

出po 要有圖

當自己屋企得架la😀

自帖圖係規矩

po 游b圖是常識

顯你老母卡，一定要用linux